呢個po 二樓有人貼bam圖，請admin 處理

劉細良太平紳士擔任中央政策組全職顧問時，特衰政府提出興建高鐵同港珠澳大橋

你淨係搞我個po有咩居心？好中意劉細良太平紳士？

樓主小氣到